叫你地走又唔撚走，一係出句聲講你想點撚樣

全世界唔想你地有事 你地又唔撚理 又屌柒人

睇直播炆撚到仆街 好似行街咁

出聲啦你班仆街